有無人試過人哋搵你就唔理人,到人哋唔理你就唔開心

我個ex‘揾我就扮唔想理佢，最後已經冇最後

Exactly me
依家到我fd hea覆我又sad sad地

冇 因爲根本冇人搵我

食屎哥

掋死啦仆街咁撚串

犯賤，抵

我都覺 咁我應唔應該搵返人 定算數

睇唔出佢有幾愛我

成日都係咁🤣

做得男女朋友既話 點都有愛既

你男定女先

女

女既多數係比人追喎 咁多仔追應該無所謂？

咁我冇追過人 😂 始終唔buy 女追男

狗公就有所謂😣

我諗仲少個我銀包啲錢

我係 到後期慢慢習慣咗唔去社交

RAP Lau pig （連豬比花sticker）

同性fd 覺得好似少左個朋友咁

點解呢？咁你下次唔係hea人主動啲咪唔會咁